廢u加second low係咪人生已完

咩科

乞食科可以專心考政府工
搵食科 依家經濟差到咁 拎2:2都大機會收皮

入到公司洗底半/一年即可

廢u即係咩u

我以前都係咁
我又唔覺得係啵
樓主本身讀咩科架

樓主已深潛

廢engine

CG 2.9幾 但未必拉到

都唔係呀
我識d engine好易搵到工喎
同埋second low都唔算好低者
可能樓主你d同學勁咋嘛
我當年都無hon

下世努力d 做醫生

冇U果D唔通做乞衣

second low都唔是十分低
唔好比佢限住自己

心理上想好d就去讀taught master洗下底
再講出到社會做野第一份工比你學歷更重要，好多時份工唔係想要d讀書幾叻幾叻嘅人，反而想要d識待人接物，EQ高，肯捱肯搏，有常識嘅。

可以去考黑警

走開啦你
你仲識d咩

我Ex thei n展 (BSE) second low一出嚟搵20k
不過佢勝在好彩 之前有做過intern, intern間公司好彩唔夠人請返佢
聽佢講佢垃圾thei讀n展嘅學生Fg avg都Around18-20k 入返呢行應該唔會好差掛

讀n展即係至少8大，點會廢？

佢真係好好彩

樓豬讀Cxxy U 咩Engine先？ 個間Civil 係廢，好似考唔到牌 ee 又被人笑 math level 3都入到 mech又好似唔出名⋯⋯

樓主唔係讀ISE 呀fa

我ex ugrad都係啦